完美救人教學 有機會一定要救

畜龍都唔撚驚
一定要學片尾勇武手足
其實教人一d 都唔難

多謝勇武手足救人

不如你都落場幫手啦

全部淨係識跑 好似睇記錄片咁 啲獅子捉動物 好心圍鳩佢地啦 幾十個對一個都驚

不如你收嗲啦

不如你含撚啦

你落場幫手囉,係呀無人夠膽,唔好係度叫,落場大大力扑班狗

屌你老母臭系 食撚屎啦你冷氣軍師屌你老母

我留一句言你話我冷氣軍師?我有教戰術比你?你憑咩認定我係冷氣軍師?收皮啦屌你老母無落場縮係老母個西屌人唔洗流眼淚

唉屌,唔記得你係5毛分化狗
唔會再回你,慢慢屌啦

講到尾就係人多

打交從來都係靠人多

我只係知你班五毛狗post post都係覆e句

你咪CHECK下我覆左幾多個POST有呢句囉
單憑我係2個POST留左呢句說話話我係5毛,冷氣撚
我呢句說話係屌撚醒你班冷氣軍師只係識得縮係屋企屌班前線點點點,你屌返我冷氣軍師我真係笑撚死

邊撚個分化明眼人睇得出啦屌你老母
垃圾5毛冷氣狗,只識得埋怨,對場運動0貢獻,你唔撚配做香港人

雖然做得好好，不過好撚危險，後尾果幾棍差少少就打中

你咪睇下我又覆左幾撚多post囉屌你老母
覆埋d咁既五毛狗回應 垃撚圾

係喇 全世界得你一個出過黎喇 屌你老尾

真係要睇下